同唔同意煙鏟應全部被執行死刑

好撚同意
樓主有慧眼

暫時全部都同意
仲有2個人覺得樓主有慧眼

其實佢地自己執行緊
只不過慢慢黎 可能痛苦d

仆街，仲要身邊的朋友同佢一齊執行囉屌

堙鏟又唔一定衰人，唔食煙果d更pk

唔洗死咁嚴重.......

一見到啲火車頭就一個大鐵錘扑落個頭度，我成日咁FF

食爛個肺未呀你

所有食煙嘅人都係短命種
同煙鏟結婚嘅女人輕則中年守寡，重則無仔送終或冚家鏟

唔食煙

火車頭死全家

唔食煙果啲可能係仆街
但煙鏟自己早死好，仲累埋身邊啲人
呢啲正宗仆街冚家鏟

自己判緊自己啦

建議實施中央屠宰

咩煙鏟啊，你點可以咁講野

應該叫，死煙鏟

好似isis 咁當街處斬

斬首
然後係頸口位扯個肺出黎示眾

頭顱連腦剁成肉醬餵狗

臭，不了

成班講就兇狠，做就....不了

成班小朋友係到ff 諗起你地現實個樣就想笑

[連登達爾文] 食煙其實促進人類再進化

LIHKG @ Android